荃灣有邊間扒房係正㗎

莎樂美就不了

cafe de ....

得good job揀

Outback

桌明樓

cosi

沙樂美真係麻麻
上次去食 個鐵板唔熱
D扒落好多油
加3蚊個意粉得1淡
大蝦得個樣 無肉食

Chef's Stage Kitchen
愉景新城

沙樂美食到又痾又嘔

莎樂美不嬲賣抵食大件架（幾年冇食）

沙咀道果間好過千色店果間（今年執左）

元朗食過一次 幾好食 中價扒房質素有返咁上下

試下森美

扮高檔，整得好難食

outback/ruby tuesday就基本野
stella就高一級

你要咩價位先

莎樂美呢 10年前就真係幾好嘅
而家就

Ruby Tuesday 就狗都唔屌
舊登已經有人講過話無限多老鼠

沙樂美唔好咩

outback宜家cheap哂

近年越做越頹

outback啲扒根本係凍住落鍋，中心仲係結晶狀，睇住啲Fd扮野，話中意生啲都唔知篤唔篤穿佢地好

home

outback 啲扒好難食

其實塊扒唔靚整得無七成或以上
如果唔係好易食得出唔同

正常叫3-5成都整到七成以上就知已經仆街了
當然可以係廚師唔識整更加唔洗講